香港邊度有得買Monster Munch?

如題
pickled onion味超好食
幾年前百佳仲搵到 而家冇左
好掛住佢陣味呀

push

酸到喊喎

港島區有啲超市有賣英國牌子(tesco etc)，你睇下搵唔搵到

就係鐘意佢陣酸味!
食一舊即刻醒腦醒神